法國lihkg好撚多低質用戶

有個鴨post
話比富婆包20-30k個月

成班舉曬手扯曬旗問點入行

影撚衰曬男人

我都覺 又多狗公又多5p
出面仲有個post見到殘體字

5p 厹就一早知
估唔到成班低質撚低質到為20-30k一個月 狗沖去做鴨

法你老母

哦

講笑咋？

好彩我係美國

法國緊係低質
香港高質

屌，個包養post咁撚假啲人都信

屌你老母留名

鴨 全部都係鴨

試下將個POST男女調轉

成班厹